慢性咽喉炎點算好

慢性咽喉炎已經有半年，照個喉嚨時會見到有濾泡，睇極醫生都睇唔好，試過睇中醫食左一排藥都唔店，請問有冇巴打有試過然後醫好？

唔好捱夜，唔好飲凍野，少飲咖啡奶茶

巴打有咩病症？

喉嚨有濾泡，比之前容易喉嚨發炎，前排成日鼻涕倒流搞到喉嚨成日發炎先會變咽喉炎，有時喉嚨會好乾同卓卓地

早上起身會有黃啖

有冇日日咳

我都有

冇

病左幾耐

我睇左專科
堅持洗鼻
病就用一隻叫benzyldiamide hydrochlodride 既野浪口，綠色的

中醫會唔會有效啲？

用千金葦莖湯

會唔會痛架 我喉嚨又紅又腫左差不多兩個星期 但又唔痛喎 係吞口水有d唔舒服

巴打醫好左未，想問你有呢個病會唔會推喉核附近會推到堆扁桃線結石出黎，同埋用鼻透氣人地都會聞到你喉嚨結石d異味？